（鬼！）機場捉到公安？ DLLM 假架！

屌米L中計呀！！！！！！！！

係專登放條友出黎等你哋捉，等其他人，媒體！覺得我哋係暴徒！

人地港澳通行證下面個行係：
派發機關
公安部出入境管理局

派發機關呀
姐係好似我哋passport咁咋

屌米L中計呀！！！！！！！！

自推！

負評 上一頁

係米而家事實係到！唔撚想相信就要屌？！

係咪要去殺撚咗個公安，同環球時時報記者，先叫勇武？

之前話放火，射丫叉嘅人係鬼
又唔信

根本係警犬做卧底，抺黑示威者
然後有人提出意見，話玩火唔好，又屌返我哋三毛
話要不割席，核彈都唔割

到今日啲鬼自己自爆，你哋又以為自己好醒，捉到鬼，又話要打佢一身，俾子彈中共喺大陸做文宣

而家2019年
你哋仲一味以為盲目勇武有用

勇武應該係你哋見到幾個防暴捉緊一個示威者，都返轉頭，一齊營救

唔係成班人捉到後，已經綁手綁腳，仲對嗰兩個大陸人動武

你哋只係報復，你哋呢種行為，同七警有乜分別？？？
你哋唔配覺得自己係公義

再加上你哋用下個腦分析，再睇睇捉公安條片
點會做鬼做到帶警棍，點解做鬼做到得佢一個

上次捉個綠頭警犬，都即刻有人出來營救
我真係覺得個公安自爆，係做餌令你哋覺得身邊人所有都係鬼，所以設定所謂「軍規」嘅共識，咩係做，咩唔做得，係有必要性

等如be water後加埋be polite
可能一開始屌人影樣打咭，都係警犬鬼做先

想借刀殺人，令市民對示威者反感
點解be polite可以變成軍規，或共識

其他新諗法大家唔可以傾？
係咪要繼續有人做on9嘢，有鬼入來搞亂，做on9嘢俾子彈對手，都唔割？？？

勇武撚請諗一諗
勇武，都要醒目地勇武

經過812同813我有啲嘢想講

你真係唔係鬼就一定係on9
尋晚有post fced
負評 上一頁